赤口與女友嗌交 青年跳樓重創

內文唔打了

20D

一定要

咁正都嘈到跳樓
唔飲得真係唔好飲

果幾個警察諗緊咩

帶條女返去錄口……供

捉佢返警署落口供
之後阿sir做野唔洗你教

目測幾大乳

不過呢啲女應都幾得人驚
會搞到人地跳樓
好恐怖

樓都跳埋只係重創

今日凌晨4時許，一身酒氣的梁在寓所樓下停車場，與身穿短裙、黑絲襪性感打扮的秦疑因感情問題發生爭執，兩人愈吵愈烈，有人疑突然情緒激動，帶醉從停車場2樓一躍而下，秦見狀大驚，隨即報警求助。

一樓之嘛

有得你屌，屌唔屌

與身穿短裙、黑絲襪性感打扮的秦疑因感情問題發生爭執

著秦代軍服咁屌

唔知爭執啲咩呢

屌就梗嫁喇

不如讓比我

嗚啊